The weeknd冇人講？

屌呀？ 出新專冇人講佢
雖然得6首歌而且好似mixtape左然後就咁唱下咁
但都好撚正
首I was never there既intro真係正到起雞皮
不過都係鍾意佢starboy既歌
Reminder, party monster, ordinary life, die for you
當然仲有同Kendrick 果首sidewalks
然後就係 The hills 同earned it
大家討論下

佢出album出得幾密，但好高汁

係 legend黎

Call out my name Selena

連登冇人識我

真係慘
我幫你療傷！ 你不斷安慰我
屌

好想佢來香港

我都好想 屌....

睇佢starboy vevo個live
好撚正

點解咁少香港人聽

一出已經有個post
不過無人繼續傾落去

今次隻ep 有d第一隻碟既味道
不過聽真d 只係扮alt r&b既pop music
至少比上一隻碟好

希望下part再好d

草錢去外國睇算
覺得佢真係冇乜機黎

Starboy全部歌都好撚正
最愛Secrets, die for you, I feel it coming, reminder
真係好鍾意佢

The hills最正

Live sucks

正撚到痴線

I only fuck you when is half-past 5

好撚正啵佢live

係 其實都幾大同小異
不過音色搭夠 而且唔講個instrumental
淨講曲都好正

我都想知...同親朋友講都唔識
但一比佢地聽can't feel my face就識
但我覺得呢首麻麻

你開上年個VS show比較下其他人就知

Starboy

佢上年有唱咩？ 淨係搵到starboy果場
Starboy果場唱得好好呀

我都好鍾意呢幾首 特別係reminder
倒轉都識背

Reminder日日loop

The hills

Got a sweet Asia chick she got low mane

反而覺得上一隻首首都好出咁 好易上腦,

係 因為佢既hook都係洗腦
Woke up by a girl I don't even know her name
You know me~ you know me
This ain't ordinary life
This ain't ordinary life

The weeknd jj
第一二隻碟好好j
但應該唔會黎香港開show

肯定唔會黎囉.... 唉

上一隻太pop

Wasted times

新歌冇咩創意 不過都ok

好想佢黎

睇黎真係好少人聽weeknd 咁少人回覆

我真係好鍾意佢...
由訓街變到今日咁

如果咁計 12年the hills果隻碟最正
但要上神台就肯撚定要statboy既style
Or can't feel my face

點都要入左pop界先多人識既
宜家依隻碟又回歸返算係初頭風格
吸人氣姐

命

佢果時首rolling stone 同king of the fall 正到

第一首聽係rolling stone
好似一直冇咩人講

我岩岩講左 個intro同大鼓聲好撚襯首歌
然後中後段就純展示佢既音色 正撚到

Wasted time deserve more

Love his music
All about bitches cars money drugs

成日覺得starboy 係fuck boy 先鐘意 根本唔係abel個風格黎

所以咪話佢唔唱呢d歌上唔到位
成首歌唔理風格又好咩都好
歌詞根本就mk到仆街
一係講車一係講酸民
不過都算係佢心底話黎既

其實位佢一早上左 但點樣先上到頂端
就係呢d

個trend係咁 唔pop 無人鐘意

佢xo record 啲人都好正 nav 啲trap 我好buy

Nav嘅歌 I was broke now I'm rich

The weeknd如果你去過睇現場你就會知幾震撼
今次my dear melancholy好有trilogy嘅感覺 都係dark r&b先係佢嘅風格

講起the weekend就諗起daft punk 幾時返來

睇YouTube Brazil 個show 都知
成班南美佬無個識跟住唱 但都可以整到個場咁high

Trilogy入面最鍾意rolling stone 同the zone

睇佢vevo已經知啦
唔知點解樓上有巴打話佢vs show唱得好差
但明明佢3首都好屈呀 in the night
Can't feel my face同starboy
定我有miss到

我都好鍾意佢地
佢地remix adele 果首我真係扯撚哂旗

Xo班人好撚掂 冇佢地冇the weeknd

Belly 我麻麻

當然入面唔係個個好撚掂
有時聽歌果時睇慣歌詞聽
碌落下底見到written by 乜水都心水清

利申 apple

Tell your friends
Kanye 有幫佢作 果時心諗 屌
到底邊part係佢

其實個底都好pop
由trilogy開始聽 依家有d恨鐵不成鋼咁
但係好過上次係真

話說佢marvel 個漫畫幾時出 好撚期待

上次果張其實幾中我口味
因為我聽開rap同trap
Starboy一半歌都好好j
但其實佢把聲真係玩dark r&b既料
出多幾首rolling stone 就好

我以為係fake news

掛住佢之前個頭

屌 香蕉樹

識野.... 香港仲少人識過the weeknd
應該就出新album掛 差唔多5年 佢地通常4-5先出新

你地覺唔覺幾條友都好撚似樣
belly nav 仲有一個
全撚部都係肥肥地成面so

I'm mothrafucking starboy

仲要黑超 個嘴歪歪地咁

McLaren p1

Nav 個髮型好撚搞笑

仲講話咩 我一星期搵既錢=你1年搵既
Made you whole year in a week too
冇睇錯既話

好想知佢真人係咪真係咁arrogant

有時好懷疑d歌詞係咪佢作
Reminder都係

本身好唔鍾意selena
聽到首歌諗起佢
唔鍾意呢種感覺

Selena臭閪黎

首捐腎歌無咩點聽

臭閪但好撚索

好撚正 勁鍾意佢首king of the fall
聽wicked game同佢個幾首新歌會越聽越sad

佢呢個專輯擺到明dark zone 野
好痛心 我偶像居然會為左條臭閪...
明明starboy首reminder...
When I come back to my city I fuck every girl I know架麻....

好豬

最鍾意Starboy&I feel it coming,其次到some way , in the night ,the hills

負皮

原來hurt you guy-manuel 有份 等我見到the weeknd ig post guy-manuel 仲唔知佢做乜突然post佢

樓主係咪Kendrick死忠 你個名

首歌travis 架啵
Btw我都係damn先開始真正聽Kendrick
好撚正 首love 同DNA

我都係佢post先知
原來又係同一堆

The Weeknd d曲風好吸引 雖然唔知叫咩pop 但真正 除左theweeknd Post Malone都好正 但都係冇人講佢

Post Malone我都好鐘意！
首psycho

但係thomas bangalter冇份
好期待daft punk the weeknd 再出新歌
雖然唔夠daft punk

之前我以為post malone 差唔多30歲
原來佢95年 痴撚線 個樣老撚到

屌我都嚇撚親 有冇聽khalid
佢先18歲咋屌 ....

好撚鐘意daft punk
成個風格同普通EDM好唔同
佢果首lose yourself to dance 好正

Look what you've done

I'm a motherfuckin' starboy

Post Malone首首都好正
我都以為佢三十幾 點知係95

Im try to put you in the worse mood ya

有冇人聽過feat佢既 or nah
成首正到

Fk yes loop dou pk

有 好撚正 唔知點解香港身邊無朋友聽

每一次連登the weeknd post都係呢個名

我同你一樣 之後係咁聽有Kung fu kenny份嘅歌
Goosebumps, fucking problem 咁樣

係咪因為太露骨...

冇聽 我唔係好鍾意佢

其實daft punk再舊d d歌仲正 有冇聽過discovery 入面d歌 正到癲
不過ram 都好正 within instant crush
同埋聽完daft punk 會令我覺得the chainsmoker 個堆edm 好撚廢 daft punk d live 冇乜dj比得上

點解既？ 佢既歌都好聽 佢把聲低音黎講好屈

梗係有啦 以前有個朋友跳舞 成日用佢既歌
果時就係由ram開始聽

回塘

其實露骨又唔算既...
不過我冇乜點聽呢首 有down左擺係度囉

係 有少少
但我覺得呢隻EP佢都係回歸自己個風格
要紅既話可以出首GOD's plan

發覺自己唔太明佢既歌詞 然後跟住翻譯睇
佢既詞意真係十分好 雖然好多都唔係official既意思
但其實學到好多野 話佢詩人係完全正確
我唔係想比較 但高其他rapper幾班
不過聲黎講Drake聽落會吸引好多
但佢似就唔太正統咁rap

咁都唔算？
我係hall/屋企唔敢大聲播

中東口音

我有買架佢買American teen 好青春

我鐘意果啲都係pop starboy,reminder,in the night
仲有咩歌係差唔多？

Party monster , ordinary life
The hills

Coachella

喊撚咗

False Alarm

竟然有我最愛嘅might not

And also wasted time and hurt you

Privilege 都好正
I got two red pills to take the blues away

估唔到連登有人咁識野
LOW LIFE呢

95堅
我望到呢句CM我呆左係度，唔怪得佢同JB咁岩嘴型